{"created_at": "Wed Feb 27 14:52:07 +0000 2019", "id": 1100770560982876161, "id_str": "1100770560982876161", "full_text": "RT @ANI: Pakistan Prime Minister Imran Khan: If a war takes place, it will not be in my or Narendra Modi's control. If you want any kind of\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ANI", "name": "ANI", "id": 355989081, "id_str": "355989081", "indices": [3, 7]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 820430125380620288, "id_str": "820430125380620288", "name": "Ummita Aleee", "screen_name": "ummitaalee123", "location": "\ud83d\udd4c\ud83d\udcff", "description": "\u00c4#\u2022T\u00cb\u00c4M \u2022\u2022\u2022\u2022\ud83c\udf39\ud83c\udfc6M\u00c2\u00d1\u00dbTD#\u00cf\u0160\u0141\u00c2M \u00d1\u00d6 M\u00c4TT\u00caR H\u00d6W M\u00dc\u00c7H \u00d6\u00d1\u00cb TR\u00cd\u0112\u0160 T\u00d6 B\u0118 \u00d3BJ\u00cb\u00c7T\u00ceV\u0118,, \u0160\u00d6M\u00cbT\u00cfM\u0118\u0160 W\u0118'R\u0112.\u00c7\u00c4\u00dcGHT \u0160\u00dcBJ\u00ca\u00c7T\u00cfV\u00cb,TH\u00cb PR\u00d2BLEM \u00cf\u0160,#\u0160\u00ca\u0141F \u00d1\u00cbV\u00caR D\u00cf\u00cb\u0160#\ud83d\udc91\ud83d\udc8d", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 263, "friends_count": 57, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jan 15 00:39:19 +0000 2017", "favourites_count": 2269, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6368, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1099614782255185921/V3PsmVsQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099614782255185921/V3PsmVsQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/820430125380620288/1551003571", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 27 10:36:38 +0000 2019", "id": 1100706264051400708, "id_str": "1100706264051400708", "full_text": "Pakistan Prime Minister Imran Khan: If a war takes place, it will not be in my or Narendra Modi's control. If you want any kind of talks on terrorism, we are ready. Better sense must prevail. We should sit down &amp; talk https://t.co/XydmNgLYYC", "truncated": false, "display_text_range": [0, 221], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1100706241561616384, "id_str": "1100706241561616384", "indices": [222, 245], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0Z-frJV4AAyBtR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0Z-frJV4AAyBtR.jpg", "url": "https://t.co/XydmNgLYYC", "display_url": "pic.twitter.com/XydmNgLYYC", "expanded_url": "https://twitter.com/ANI/status/1100706264051400708/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1100706241561616384, "id_str": "1100706241561616384", "indices": [222, 245], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0Z-frJV4AAyBtR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0Z-frJV4AAyBtR.jpg", "url": "https://t.co/XydmNgLYYC", "display_url": "pic.twitter.com/XydmNgLYYC", "expanded_url": "https://twitter.com/ANI/status/1100706264051400708/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 355989081, "id_str": "355989081", "name": "ANI", "screen_name": "ANI", "location": "India", "description": "Asian News International.Multi-media news agency,content for information platforms:TV,Internet,broadband,newspapers,mobiles https://t.co/8qaMJ9LH", "url": "http://t.co/sFNGg4bASa", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/sFNGg4bASa", "expanded_url": "http://www.aninews.in", "display_url": "aninews.in", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/8qaMJ9LH", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ANINEWS.IN", "display_url": "facebook.com/ANINEWS.IN", "indices": [124, 145]}]}}, "protected": false, "followers_count": 2722038, "friends_count": 0, "listed_count": 3667, "created_at": "Tue Aug 16 05:23:41 +0000 2011", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 320509, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1497864299/ani_mic_logo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497864299/ani_mic_logo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/355989081/1522826370", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1083, "favorite_count": 3664, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1083, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}